醫生爆料: 中共規定「武漢肺炎」必須以中藥治療

唔怪得會死咁多人

丁香園 | 我在抗疫一線，我們在政治正確的前提下治病救人！

2月 19, 2020

武漢市的新冠肺炎人數繼續攀升，救治任務依然嚴峻。管控措施由最初的封城、封路到現在的封小區，愈來愈嚴格。

奮鬥在臨床一線的醫護人員也面臨著新的形勢變化。政治正確高於一切，高於患者的健康，高於大眾的利益。

首先，為了加病床周轉，確診的新冠患者住院10余天，沒有生命危險，達到文件規定的出院標准，就要開出院。標准如下：1.症狀好轉。2.胸部CT較前吸收。3.核酸檢查兩次陰性。一些住院治療的患者前一刻還在吸氧，走路都費勁，下一刻就要出院了，因為達到了文件規定的出院標准。而我們的核酸檢查陽性率不足百分之三十，這些出院的患者並無社區對接，自行回家隔離。將教條主義發揮的淋漓盡致。

其次，中藥參與救治，每一位患者都要中藥治療，不論輕重緩急，不管望聞問切，按照症狀選擇擬訂好的草藥處方。誰有反抗，就是違抗抗疫大政方針和最高指示精神。有的在院期間肝功能異常，有的出院時肝功能高於正常值5倍。

第三，為了出院率撒謊。有的患者復查的胸部CT影像無明顯改善，但是在出院結論裡也要寫明顯好轉。毫無底線可言。

第四，新收的患者有的僅僅是核酸檢測結果陽性，沒有任何的症狀與體征。還有一家三口同時住院，也僅僅核酸檢查陽性。有一個患者胸部CT檢查三次，前兩次正常，最後一次終於出現了病灶，很明顯，真的被傳染了。現在出院患者的症狀都比新收病人的病情還要重。

當初為了新冠肺炎患者的利益犧牲了普通患者的利益；現在為了完成新冠患者去庫存的目標，犧牲在院新冠肺炎患者的健康。

我們已經走在運動式的救治之路上，我們在大躍進的方向上邁進。

最怕你唔咁做

繼續爆

睇怕會有越來越多大陸人走落黎香港

大陸人心諗: 走落黎香港, 要被隔離14天, 但好過比中共療法醫死

認真睇哂佢plz

Terry Yeung:
新聞跑來了。「文宣平台」複製貼上，再推農場內容謀利；兩登網友群起轉發，內容被一覽無遺。

點擊沒了，連帶的商業價值都被抹殺。有些媒體，如《蘋果》，更是走會員制。

試問，你忽然尊重的媒體工作者，要怎樣謀生？

半年來，愈見惡化。議題被網民壞習慣，以及網軍的無形之手操控。

然後你說：運動靜咗好多。

改變自己，改變習慣。

1. 不是正統媒體的新聞，不轉發。
2. 未經Fact Check、來自內容農場的消息，不要理。
3. 很多文宣大台都是盜取內容，不轉發。
4. 只轉發原創者的內容
5. 貼報道上討論區，只取少量內容，放link鼓勵點擊（尢其文宣大台該帶頭做）。

再重覆，目標為上，才可以拯救連登垂死的熱門。

比方說，
1. 如果兩日後有遊行，專注推行動Post；
2. 同一議題，集中處理，不要分散；
3. 有人留言「拉」，網友不需再留言；
4. 戒除政治J女性癖，不要再討論區議員身材；
5. 未能Fact Check的事情，忍痛讓佢沉。
6. 減少用極端字眼，例如「就嚟輸」；
7. 至為重要：不 要 再 推 假 標 題

每個手足都有責任打好呢場資訊戰，改變習慣，重奪輿論主導權，大家一定做得到。

Youtube戰線：黃色資訊片一律Coment+Like+Share&Subscribe（CLS)（share做唔到的話重要片先share)

香港人，改變。

P.S.如果覺得有意思，煩請分享，謝謝你。
-------------------------------------------
IG：Terry_yeung_blog
IG連結：

跟領導既方針走

聖旨到

醫死人

唔係偷左人地啲西藥量產咩？

洋務運動(2020)

老老實實你話中醫有用咁我真係信既
但都唔係亂鳩咁黎啊大佬

同文革時期話打雞血能醫百病一樣

搞咁多做乜？橫掂d數字都係9Up，駛乜搞咁多野

自然療法

蕭生都講過 輕疫用中藥

反正唔醫都治癒率九成以上
用中醫之後 就可以吹中醫醫好炎肺

魯迅佢老豆有長期病，日日睇中醫，最終不治，後來決心去日本留學學西醫，因為知道中醫無用，𠱓人錢延誤病情，後來轉做作家，希望用文字救醒中國人。
一百年後，中國人用中醫醫治生化病毒。

on99
雜近平有事係咪搵中醫治療先

燒山都講過
運動治國係唔掂

中共真係用理念嚟貫穿病毒

點解會咁on9

hku之恥梁卓偉唔出句聲話習近平係政治唔科學？

死廢物垃圾

第1個應該清算呢條仆街

燈爆

草藥

支那巫醫

西藥梗係要留返比領導同權貴用喇

中藥醫得好

你係醫到我又樂見其成呀

>其次，中藥參與救治，每一位患者都要中藥治療，不論輕重緩急，不管望聞問切，按照症狀選擇擬訂好的草藥處方。

支那官真係叫支那狗食草算

比個錢你買紅棗

國內同胞被國家放棄，好可憐！

沒事兒！快d全面上班

尻做抗爭 中國醫護好野

連登班中醫大軍準備入黎負評

西藥留返比領導

提提大家今日21號呀！！

呢間比大量黑警藍絲攻擊緊同刷不推薦，麻煩入去幫口，撳推薦同讚好，唔該

我到依家都唔明,
要多智障先會去大學浪費時光, 去玩偽解釋支那巫醫？

我當年係大學, 已經有支那巫醫 degree, 我覺得完全係白痴

華夏低能鳩吹亂作既「5000文明」
如果用5000年, 醫學都仍然停係古代草藥巫醫level,
就唔好拿出嚟比人笑啦
21世紀啦屌！

支那草藥巫醫
同非洲巫醫, 科學水平及技術上沒有分別

媒你老母個體咩？香港人叫開傳媒

1. 不是正統媒體的新聞，不轉發

突然有人被夾上車，唔係正統傳媒，係咪當冇發生呀？

5. 未能Fact Check的事情，忍痛讓佢沉

咁所有謀殺強姦都唔洗理係咪呀？
事件唔經群眾討論證實又點fact check呀？
以你嘅標準以後唔準上連登啦，淨係睇新聞app係咪呀？

好心用下腦啦

咁好難唔信共匪目的係清洗低端人口

Empirical science ，你同我都可以做到

中國巫術唔配用「醫」、「藥」兩個字
自己好返就話係因為巫術
有用嘅話就已經融入咗「現代醫學」

支持

令方針
令政策
令路線
令計劃
令完成

支共極權國家又用外行指導内行全國由一隻小學雞話晒事

食到肝功能下降

支持呀

中藥係偉大嘅藥 支持

小學生治國係咁上下啦

人地西醫研究DNA RNA 蛋白質
去分析病毒基因圖譜 排列序
一步步解析病毒感染原因同引發病變
中醫唔係話無用 青蒿素都係中藥入面發現
但對付急性強烈傳染病
用中醫除左on9腦殘無其他字可以形容

支那巫醫基本上就係馬家雷拳：
代代相傳, 代代做假
假打打咗5000年, 連自己都以為係真

亂用中藥死多一成
2020全面達致小康

「青蒿素都係植物入面發現」
咁證明唔到支那巫醫有乜嘢科學貢獻
西醫都同樣係自然界找尋藥用材資

西方醫學係勁在個學理, 方法, 研究, 邏輯

支那依家個防疫部長定乜

好似係學獸醫

支那果班畜牲黎手
搵獸醫先正路

林鄭應該跟從佢至愛既習總

只可以用「中藥」醫黑警

絕對不能用西藥

反正有人爆料會燒屍有人慘叫

都係想人死左

咩係胸部CT較前吸收？

等睇好似「放衛星」咁各地鬥治癒率

比班黑警用中藥啦屌

根本中藥就係醫D根本會自己好的病，係小學生先信

支持中藥治療

吹奏中醫果班呢排好撚靜, 死撚哂?

點解唔試吓用氣功？

屌你，收皮喇

醫生又造謠

接受西藥治療=政治不正確
要比領導食先

唔明，肝功能高五倍唔好咩？

皇帝平均壽命都係得39歳，平民35歲，勁得去邊，現在發現大量中藥會生肝癌、傷肝傷腎，根本就是D人一相情願相信中藥無副作用。

好多人唔知感冒同咳係會自己好

根本係D藥唔夠

領導要優先

但政治上唔可以講, D藥連領導都未必夠用, 平民唔好用

於是咪唯有叫平民用中醫！

中醫咁撚把炮既話

班廢物唔去拆晒西醫院？

。。。你d中文好垃圾
咩叫 議題被網民壞習慣

係會生肝癌，台灣98%肝癌係因為食中藥，相反美國只有1-2%肝癌係食中藥而且患者主要都是亞裔人士

中醫其中一樣好嘢係Personalised，個個人都係統一藥方，咁又抹煞埋其中一樣好處

無藥醫比啲閪中藥，心理上好過啲，當個黨做過野

象棋醫肺炎

中醫有樣好,就係natural selection

八十年代果班特異功能人士收晒皮，可想而知………

拿拿聲醫死佢 咁患者就-1

今時今日香港仲有好多後生仔信中醫，就知冇撚得救

分流下俾班中醫啫
醫療系統爆煲呀嘛

而家中共係規定 每一位患者都要中藥治療

死於肝衰竭 咪 唔係死於 武漢肺炎 囉

科學救治？ 邊撚到科呀？
睇過？

班支那人應該前世都係十惡不赦之徒
今世中武肺不特止仲要被中共咁玩法
快啲投過個靚胎啦

係已到大躍進未路了

大佬唔好玩啦，中醫調理就算啦！

唔好屌
其實好事嚟
我哋等佢表演

最靚嘅中藥依家只係淨番喜馬拉雅山個邊先中到，而個邊塊地係不舟管。草本科嘅中藥好睇佢塊地靚唔靚，靚地種出黎先有藥效。

得罪講句，就算中藥有效都冇撚用，因為佢地個邊啲地比共慘黨玩爛哂，人才都應該死得七七八八。

林鄭唔封關仲有深圳開簽證點會唔黎，仲同你掃口罩

佢專做作家因為知道西醫都係冇用

佢地會"表演"疫情大減

唔會公開真相

想問下異常可能係中藥搞壞個肝，但高於正常值5倍姐係點百毒不侵？

港共幾時跟呀

警察病人要跟

唔知啦，今日先有個親戚吹奏緊支國醫療做得幾好。咩兩個省單位嘅救護救一個武漢入邊嘅市單位。廣東同埋海南就救荊州，我直接答咗佢哦！咁有事就唔撚好嚟香港醫啦。

快爆

不如加啲童子尿強身健體

支爆

化痰止咳

PS圖前/後

隻毒專打 中老年人
唔知係咪有心

要支那人看到文章

支那中醫=小學生

神打會唔會仲好d?

CLS

push

中學為體 西學為用
洋鬼子醫學邊靠得住㗎

即係話上邊D西藥已用晒？
即係話好快香港會搶西藥？

唔好曲解西醫冇用好冇，佢意思係西醫只可以醫好部分人嘅身，但用筆嘅話就可以“救”到好多人個人

乜撚野中文嚟 「集中綜合力量 」 屌啲支語真係睇壞腦

加油

吹晒成支茅台都唔醉,進化咗

好呀，最驚你認真醫

無話醫好你

正 終蝈人消除計劃

痴撚線

肝功能過高即係一啲肝系enzyme(酵素/酶)太多，代表個肝發緊炎同過勞
內文話醫院只能用官方prescribe嘅固定藥方，冇得自行增刪，可能有相剋、體質不合都唔知
啲藥材品質又唔知有冇保證，應間唔知邊樣野超標都GG

中藥參與救治，每一位患者都要中藥治療，不論輕重緩急，不管望聞問切，按照症狀選擇擬訂好的草藥處方

防止外匯流失先係重點

中藥自家製，死幾多人都無所謂
西藥唔夠用，動用外匯買西藥，中共鬼睬你

再一次證明厲害了我的國唔夠外匯用

係咪丁香醫生班人？
我想講全中國最有學識嘅醫生就係丁香醫生班醫護
最清醒嘅知識份子就係知乎班人
香港人唔想做井底之蛙就要去留意吓佢哋

都講咗「中醫」(漢醫)係支那宣傳意識形態嘅一部分，都唔明點解大支那膠死攬唔放

大陸最興中藥西用
即係有個隻病就1號方，唔得轉用2號方3號方，好似西醫見你有痛就俾止痛藥，有發炎就消炎藥/抗生素咁
平時啲中醫邊係咁開藥先得架
咁搞法梗係醫唔好之餘仲有機會傷身

北角個黑警送左去聯合醫院
有違雜種指示

97後冇幾耐 政府即大力推行中醫學位化
仲唔係政治任務

成堆高分低能既去讀呢D偽科學
草藥巫醫

正一係馬家雷拳
打咗成3000年都係假打
假打打到自己以為係真

中國特色

可以用西藥摻雜
扮晒比中藥病人食跟住好返